唔想英年早泄,未屌過閪就中肺炎

點算

叫雞

已經日日叫kfc食

搵ptgf

就算無肺炎 你都係早洩